連儂牆肥西老母雞撕紙惡行

大家好啊。
請各位葵青人留心呢個女人，佢撕完紙仲自己走去報警。
警犬都話點解個被告會自己告返自己咁on9。
大家小心佢會去你哋果區踩場。

屌你老母死肥西
推

肥到我唔知佢係男定女

石籬肥西

死肥西

個西一定發臭, 無人屌, 咁撚肥唔慌有男人屌
做雞可能有

Pishhhh

好易認

石籬啵

佢隻手係咪生野 咁污糟既

我無野講

千企唔好起底
千企唔好禍及家人

咁嘅撚樣仲夠膽周圍行
相由心生

拆一貼十

肥豬
柒撚到

結果係點? 放左佢? 定要返警署落口供?

佢報警講佢自己撕走左牆上邊d野，
警察呢到就行埋一邊，傾左陣，登記左雙方資料就散左。

1999添
喺"同埋佢行埋一邊，同雙方都傾左陣"

邊個師兄班左支美極都頂唔順呀